{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019370",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "하나참치"
    },
    "text": "大田広域市中区桂白路1685番キル18に位置するハナマグロは、大田で最高のマグログルメ店です。 ハナマグロは毎日17:00から営業を開始し、01:00まで営業しています。 顧客はさまざまなメニューを選択できます。 基本マグロには32,000ウォン、ハナマグロには43,000ウォン、ロイヤルマグロには66,000ウォン、VIPマグロには88,000ウォン、クロマグロには120,000ウォン、室長スペシャルには150,000ウォンが必要です。 また、鯛の刺身は38,000ウォン、ヒラメの刺身は28,000ウォン、鮭の刺身は25,000ウォンで販売されます。 刺身のこのわたは23,000ウォンで、ロブスターは値段が変動します。 キッズメニューとしては8~10歳のお子様のための20,000ウォンのメニューがございます。 その他にも様々な寿司種類、刺身丼、うどん、トビコ入りご飯、ラーメン、サーモンサラダ、タイラギわさびグラタン、タコわさび、えびの醤油漬けやチキン唐揚げの盛り合わせなど様々なメニューが用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハナマグロはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハナマグロは大田広域市中区桂白路1685番キル18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハナマグロの営業時間は毎日17:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロの基本マグロの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロの基本マグロの値段は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロのハナマグロの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロのハナマグロの値段は43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロのロイヤルマグロの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロのロイヤルマグロの値段は66,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロのVIPマグロの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロのVIPマグロの値段は88,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロのクロマグロの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロのクロマグロの値段は120,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロの室長スペシャルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロの室長スペシャルの値段は150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロの鯛の刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロの鯛の刺身の値段は38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロのヒラメの刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロのヒラメの刺身の値段は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロの鮭の刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロの鮭の刺身の値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロのこのわたの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナマグロのこのわたの値段は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロのロブスターの値段はどうなっていますか？",
            "answer": "ハナマグロのロブスターの値段は変動します。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロにはキッズメニューがありますか？",
            "answer": "はい、ハナマグロにはキッズメニューがあります。お子様のための20,000ウォンのメニューがございます。"
        },
        {
            "question": "ハナマグロにはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ハナマグロには様々な寿司種類、刺身丼、うどん、トビコ入りご飯、ラーメン、サーモンサラダ、タイラギわさびグラタン、タコわさび、えびの醤油漬けやチキン唐揚げの盛り合わせなど様々なメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 616
    }
}